export const TabValues = {
    EMPLOYER : '사장님',
    EMPLOYEE : '알바님'
};

export const FQA_EMPLOYER = [
    {
        question: '어떤 알바를 구할 수 있나요?',
        answer: '하루이틀짜리 단기알바로 구인이 가능하며, 서빙, 주방, 단순노무, 사무보조, 행사판촉, 매장관리에서 경력있고, 성실한 알바님만 배정해 드리고 있습니다.'
    },
    {
        question: '이용요금은 얼마인가요?',
        answer: '알바님에게 지급되는 급여와 매칭비(수수료)가 함께 결제됩니다. 출근까지 남은 시간에 따라 수수료는 다르게 측정되며, 일찍 알바를 신청해주실수록 더 저렴하게 쑨을 이용하실 수 있습니다.'
    },
    {
        question: '결제는 언제되나요?',
        answer: '쑨에서 알바님을 배정해 드리면, 알바 신청시 등록해둔 카드로 결제가 됩니다. 알바님을 배정하기 전 결제가 이루어지지 않습니다.'
    },
    {
        question: '전국에서 이용가능한가요?',
        answer: '현재 서울, 부산, 대구, 인천, 광주, 대전, 경기 지역에서 알바님을 구인할 수 있습니다. 전국의 능력있는 알바님을 더 확보한 뒤 조금씩 지역을 넓혀나가겠습니다.'
    },
    {
        question: '구인과정은 어떻게 되나요?',
        answer: '쑨이 알바님의 경력과 리뷰를 선별하여 사장님께 배정해 드립니다. 배정된 이후에도 출근까지 결근이 생기지 않도록 꼼꼼히 출근체크까지 확인합니다.'
    },
    {
        question: '무단결근이 생기면 어떻게 되나요?',
        answer: '쑨에서 출근체크를 하고 있어 사전에 무단결근을 예방할 수 있습니다. 근무취소가 발생하더라도 쑨에서 추가금액을 지불하여 빠르게 대체 근무자를 배정해드리고 있습니다.'
    }
];

export const FQA_EMPLOYEE = [
    {
        question: '어떤 알바를 구할 수 있나요?',
        answer: '쑨은 단기알바를 알바님에게 연결시켜 드립니다. 주방, 서빙, 단순노무, 행사 판촉, 매장관리, 사무보조 알바를 구하실 수 있습니다.'
    },
    {
        question: '이용요금은 얼마인가요?',
        answer: '알바님은 별도의 가입비 없이 쑨 활동이 가능합니다. 능력있는 알바라면 고시급 일자리에 출근신청해보세요!'
    },
    {
        question: '급여는 어떻게 받을 수 있나요?',
        answer: '사장님이 쑨에 급여를 위탁해 놓기 때문에 임금체불 걱정이 없습니다. 근무완료 후, 알바님 계좌로 급여를 받으실 수 있습니다.'
    },
    {
        question: '전국에서 이용가능한가요?',
        answer: '현재 서울, 부산, 대구, 인천, 광주, 대전, 경기 지역에서 알바님을 구인할 수 있습니다. 전국의 능력있는 알바님을 더 확보한 뒤 조금씩 지역을 넓혀나가겠습니다.'
    },
    {
        question: '근무를 못 가게 되면 어떡하나요?',
        answer: '최종 배정확정은 알바님께서 출근확정 승인후 이루어집니다. 일자리에 배정된 후 근무취소는 불가능합니다. 사장님 역시 알바님이 배정된 후 취소할 경우 결제한 금액의 일정부분이 공제되어 배정된 알바님에게 지급됩니다.'
    }
];

export const STORE_LINK = {
    appStore: "https://itunes.apple.com/us/app/soon-%EC%98%A4%EB%8A%98-%EB%B0%94%EB%A1%9C-%EA%B5%AC%ED%95%98%EB%8A%94-%EB%8B%A8%EA%B8%B0%EC%95%8C%EB%B0%94/id1441937310?mt=8",
    googlePlay: "https://play.google.com/store/apps/details?id=com.sooooon.android"
};

export const SERVICE_AGREEMENT = 'https://docs.google.com/document/d/1eoiHol5P5hQw6Z7cq8FFHKCZFKQjhuDV9HhSyHlhaWs/edit';
export const PERSONAL_INFO_AGREEMENT = 'https://docs.google.com/document/d/1efMG9-mmY8O1R9XRZx-3fyS_uUfYSlEbRMR1GDWW6ko/edit';